【集思廣益】去到呢一步，可否用普選訴求行先？

事件發展到咁，我真係擔心政府求其回應一兩個訴求灑走大部份人，其實有無機會全部訴求都係喺雙真普選後全部進行？今次咁齊心，真係好難得

堅持爭取雙普選到底

我都係咁話

絕對係雙真普選達到為止